唔明啲死Mk 死柒頭 死毒撚 死肥仔去lkf做乜

話説前幾日假期就想去lkf玩下 點知成個lkf 都充斥住呢班人 心諗唔好玩啦 你班仆街咁柒 返屋企打飛機啦 班女只係鐘意靚仔有錢仔！

1.以上依班唔可以係有錢仔
2.樓上驚唔夠依班砌

講開又講 幾年前廿歲頭
成日聽日講阿豬阿狗落老蘭都食到女
當年身為毒撚既我緊係想試一試mk妹
點知原來毒撚落LKF係可以成晚都冇人理
連d豬扒都唔受溝
從此唔再相信落老蘭=食女

個天就係咁唔公平 班靚仔食女食到腳軟 隨時爆房錢都係條女出 而你就喺隔離得個望字 隨時成晚一蚊都唔使出 就可以屌到高質靚女

係依班人影響視線又阻撚住曬又臭 好似地底泥咁 你都唔想係你面前有撻爛泥掛